818係唔係應該着唔係黑色既衫？

見到好多入境巴打話中國好多黑衫人黎香港
而本身着黑色只係為左要難認d

會唔會我地一齊轉着第二隻衫等 佢地換唔切呢？
當然要做既話 大家要係連儂牆話返俾其他市民知818個dress code

照著

轉白色/黃色？

你估佢地要換過件衫好難？

我諗我地組織會快過佢地反應
另外818係和理非主場 換顏色/大家冇dress code可以俾人感覺返黑衫人唔係一少撮人 以係普羅大眾

唔好on9，你唔會叫到全部人都唔著黑，一有咩事都係屈落黑衫人到，咁why not black bloc?

大陸人，係有樣認

鬼先最想我地喺和理非會合black bloc